屌你老母，課左金比連仔未

如題

P牌無得課